「緊急」 請手足全面停止發放家用

此post 只適用於家有民智未開/腦閉塞藍絲父母既手足

調返轉，如果你仲讀緊書，唔好為一時意氣搬出去，食佢既住佢既用佢既痾佢既，最好用哂d 錢做文宣、幫屋企換電視裝有線同nowtv, 買新電話事先download 哂蘋果app 同like 哂所有正常既page

救贖香港，先從救贖on9 父母開始

請大家「暫緩」發放家用

真
叫班廢老去搵共產黨打救佢地啦

中国很牛B，经济比香港好、又先进发达
为什么不叫你的祖国养你呢？你的党呢？

唔好比錢廢老
$1 都嫌多

PUSH!

仲有小心屋企人D whatsapp同we7，好多假消息都係來自呢方面。

幫佢地手脫毒、淨化心靈

通常有俾家用屋企两老嘅，佢哋都會好俾面，撐黃絲嘅

利申:我冇錢俾家用

lm

有時真係比家用比到好灰，其他燈油火獵都係我交
屋企人仲成日搞尻我，成日無理取鬧搵野屌

你對人好，人地唔一定對返你好，仲會加害於你